呢場係長期戰，今日唔係抗爭最後一日

今日對家排好陣，準備好個擂台同你打。係唔係一定要今日同佢打？
抗爭係長期戰，人地明，我地暗。
今日只係一個開始

點解次次都係呢句?
做人都識話會當每一日係人生最後一日，革命都要有「聽日出唔到黎」既覺悟。再宣揚呢種長期乜長期物，我睇只會士氣銳減。
出黎啦，大家。

每一日都可能係最後一日，所以每一日都要盡力

今晚唔係end game 小心

最後一日係唔會令我地贏
要贏就要決心同希望

on99 最後一日既心態冇乜問題
最好今日就最後一日（贏黎講）

但人地準備好哂，沙田有架警車直頭播哂國歌，驚死你唔打。